熊三港股，美股 斷崖式下跌

物必先腐而後生

你描述緊上年10同12月嘅情況？